揸開車嘅巴絲，唔該入黎幫幫手！

今晚7點令8點，係西貢市中心走，去深圳灣。應該行西沙、吐露港去？
定係行將軍澳隧道、龍翔道好？
好苦惱
有冇巴絲仲有好提議？
唔該晒

吐公 + 新田 應該好行過同快過 龍翔 + 屯公

如果龍翔道上3號、大欖呢？

google map 入完地址咪有唔同路線, 距離, 時間比你揀

點解善用科技

唔善用*

個map其實已經係晒我個腦入邊，只不過係選擇困難症，所以上黎問下大家意見。

google有實時路況
邊條線順,邊條線塞係未知知數

吐公新田會順啲

西貢走行西沙吐公就無咁易塞車，不過可能會行遠左

行上路啦